好掛住你啊 珉周

究竟幾時先有新歌聽呀

靚靚周周 我都好想聽新歌

應該好快消失

真 等到頸都長

幾時先有新歌聽呀

你老母就消失
Ajy一坐監就會返黎架la

係就好la

變左暗星

你係once?

做少日黑粉得唔得

真係好cute

好屈

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

真係好靚

要為珉周打氣!

最衰都係政府

珉周好波!

I love you love you love you~~~

仲有幫黑粉

掛住佢籮友